{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049340",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho457463/24geseuteuhauseu-dongdaemunmakes-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698837005215&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381172&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=72727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200677020&selectedRatePlan=203329496&expediaPropertyId=8144819&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "24게스트하우스 동대문마켓"
    },
    "text": "24ゲストハウス東大門マーケット\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市鍾路区昌信洞444-9\\n\n24ゲストハウス東大門マーケットはルーフトップテラスをはじめとする様々な便宜施設を提供しています。 また、東大門歴史文化公園が徒歩10分以内の距離に位置しています。 明洞通りと光化門も車で5分の距離で、公共交通機関の利用にも便利です。 チェックイン時間は15:00から23:00までで、軽いチェックアウトも可能です。 チェックアウト時間は11:00で、任意で調整できます。 宿泊の際は、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認の上、特別チェックインの案内事項を熟知してください。 チェックインの際には付帯費用に備えて身分証明書とデポジットをご用意いただく必要があり、満18歳からチェックインできます。 子供1人は、親や保護者と同じ客室で利用する場合、追加料金なしで無料で宿泊できます。 しかし、ペットとの同伴は不可能であり、インターネットは共用エリアと客室内の両方で無料でご利用いただけます。 駐車スペースは提供されておらず、禁煙施設として運営されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "24ゲストハウス東大門マーケットはどのような便利施設を提供していますか？",
            "answer": "ルーフトップテラスをはじめとする様々な便利施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス東大門マーケットはどの場所に位置していますか？",
            "answer": "大韓民国ソウル特別市ソウル特別市鍾路区昌信洞444-9に位置しています。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス東大門マーケット周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "東大門歴史文化公園が徒歩10分以内の距離にあります。また、明洞通りと光化門も車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス東大門マーケットのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00から23:00までです。軽いチェックアウトも可能で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス東大門マーケットのチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書とデポジットをご用意いただく必要があります。また、満18歳からチェックインできます。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス東大門マーケットで子供は宿泊できますか？",
            "answer": "はい、子供1人は親や保護者と同じ客室で利用する場合、追加料金なしで無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス東大門マーケットではペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットとの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス東大門マーケットではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、インターネットは共用エリアと客室内の両方で無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス東大門マーケットには駐車スペースがありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車スペースは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス東大門マーケットは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、24ゲストハウス東大門マーケットは禁煙施設として運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 541
    }
}